無錯，大家而家聽到既嘭嘭聲，就係強權同制度下既代表

無錯，大家而家聽到既嘭嘭聲，就係強權同制度下既代表，響建制下既當權者。佢地最恐懼既就係佢地管治既人唔聽話。但是係外面既人有自己既諗法，有自己既主張；但係rock & roll既精神，就係講獨立既精神。我地每一個人都係自己既主人，我地每一個人都有權主宰自己既路黎行架！雖然今晚呢個show可能係非法進行，但係我地唔會就咁屈服。

聽唔到

聽唔到盾牌嘭嘭聲咩?我聽到好大聲

咩嘭嘭聲

樓主係武漢？

天與地

佢地無少到人 同原來既一樣